{
  "Action name": "动作名称",
  "Add specific hook events after creating, modifying, and deleting data tables": "在创建、修改、删除数据表之后添加特定的钩子事件",
  "After Create": "创建之后",
  "After Create with Associations": "当表和关联数据更新之后",
  "After Delete": "删除之后",
  "After Save (Create/Update)": "保存(创建/更新)之后",
  "After Save with Associations": "当表和关联数据创建之后",
  "After Update": "更新之后",
  "After Update with Associations": "当表和关联数据删除之后",
  "App event": "应用事件",
  "Application-related events, such as beforeStop: before the application stops, afterStart: after the application starts": "应用有关事件,比如beforeStop: 应用关闭前,afterStart:应用启动后",
  "Auxiliary selection, you can also customize the event name": "辅助选择,也可以自定义事件名称",
  "Before Create": "创建之前",
  "Before Delete": "删除之前",
  "Before Save (Create/Update)": "保存(创建/更新)之前",
  "Before Update": "更新之前",
  "Collection even": "数据表事件",
  "Collection event": "数据表事件",
  "Custom event source": "自定义事件源",
  "Custom resource action": "自定义资源操作",
  "Custon event name": "自定义事件名称",
  "Database event": "数据库事件",
  "Event name": "事件名称",
  "Event source": "事件源",
  "Real effect": "是否生效",
  "Resource": "资源",
  "Resource action after event": "资源操作后事件",
  "Resource action before event": "资源操作前事件",
  "Resource action before/after event": "资源操作前/后事件",
  "Resource name": "资源名称",
  "Sync": "同步",
  "Test": "测试",
  "The event name must be in the format of \"collection.event\"": "事件名称必须为collection.event格式",
  "Trigger on association": "关联时触发",
  "TriggerOnAssociation": "关联时触发",
  "Type": "类型",
  "applicationEvent": "应用事件",
  "databaseEvent": "数据库事件",
  "for creating custom requests, try not to duplicate with other requests": "用于创建自定义请求,尽量不要和其他请求重复",
  "get user input and original data changes before operation, but the workflow is triggered after the resource operation, which is commonly used for specific association changes, etc.": "在操作之前获取用户输入和原始数据的变化,但是工作流触发在资源操作之后,常用于特定关联变动等",
  "get user input and original data changes before operation, but the workflow is triggered before the resource operation, which is commonly used for data verification, etc.": "在操作之前获取用户输入和原始数据的变化,但是工作流触发在资源操作之前,常用于数据校验等",
  "resource": "接口资源"
}
